{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011533",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028259?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무안 비치호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 宿泊料金は基準人数によって決まり、特殊客室であるパーティールームなどの場合は、入室の際に直接人数を確認してください。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。 未成年者と同伴者が一緒に予約した場合、宿泊先の都合により入室拒否となることがあり、この場合にはキャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合で予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しが提供されます。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室と利用についての詳しい案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室時に人数確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室時に人数確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者と同伴者が一緒に予約した場合、入室拒否されることがありますか？",
            "answer": "未成年者と同伴者が一緒に予約した場合、宿泊先の都合により入室拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされた場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合で予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "変更された客室情報による不利益が補償されますか？",
            "answer": "変更された客室情報による不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室と利用についての詳しい案内はどのようになりますか？",
            "answer": "入室と利用についての詳しい案内は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 224,
        "QA": 365
    }
}